2020年最差最佳化遊戲，無cyberbug份

1. 殺手13 XIII：重製版
2. 玩命關頭：十字路口
3. 妖精的尾巴
4. 神奇101：重製版
5. 重裝武力4
6. 賽車計劃3
7. 世紀帝國3：決定版
8. 漫威復仇者聯盟
9. Dirt5
10. 微軟模擬飛行

AOE3 有咁差？
之前仲想買

之前會del你電腦文件
依家唔知整好未

個人感想真係幾差下
個畫質我玩返2007版好似仲好

on99 M$ flight sim 不嬲十年後既機都推唔盡

神奇101嘅玩法根本無可能用keyboard滑鼠玩